營多撈麵包醬既設計真係好趕客

每次開個包醬都要好大勇氣
久而久之，我就無再食營多了

點解唔用較剪？

用鉸剪打橫一剪就搞掂

樓主唔識用鉸剪？

把餃剪要用洗潔精洗

same

鉸剪都污糟埋要洗

睇到麵包醬

嘩，好串呀，好有型呀
你試下用餃剪，剪完之後唔洗用洗潔精洗餃剪先再講

我都睇到

你食麵個碗都要洗架啦

我都覺得好麻煩

On9 你識完麵個碗唔洗洗？

食

問題係你把餃剪唔可以浸係水，會生銹，即係食之前要洗完餃剪再抹乾佢

突破盲腸呀可能用手裝住或者用d即用即棄既野呱

平時浸廚剪無事

會攝撚哂落去個夾位到
洗極都好似唔乾淨咁

係麻煩過洗隻碗好多

我都覺 點解唔設計個user friendly啲嘅包裝

on9

你把鉸剪廢

因為仲有人覺得冇問題囉
你睇樓上就知
以為得自己識用較剪

成本低
其實應該轉日本個隻不沾手包裝

唔鐘意用較剪，咪用生果刀拖一下囉

刀容易洗喇卦

我寧願買辛辣麵煮
起碼隻手唔使痴笠笠先

成班on9為駁而駁

係呀可以用較剪呀 但你煮公仔麵個陣又會唔會用較剪呀

根本佢設計就有問題 其他麵用手撕都得 唯獨係佢用手撕唔得

講真 我都戒左食營多好耐

Agger
隻手痴到油好難洗

叫人開

諗左好耐咩叫麵包醬

次次開完都要搵洗潔精洗手
冬天真係

如果連包醬都做好，營多就真係世界第一

食嘢都要洗㗎啦

你都On9 咁洗唔洗請個廚師返黎幫你煮呀

有無今懶連較剪都懶得用

睇標題以為係攞營多啲醬撈麵包食

新手

凌空拖?

睇左營多 撈 麵包醬

原來有人同我煩同一個問題

洗交剪
好sticky

我睇咗做營多 撈 麵包醬
以為有出醬用來搽麵包
仲上咗google睇下係點樣

食完個碗麵要洗啦

樓主講出我多年心聲

+1
D化學野恐怖到

洗個較剪都懶,
想點撚樣

話用交剪個班明唔明係因為包油搞到把交剪油淋淋
而佢浸油係好難洗

用保鮮紙包一包個碗 食完就揼 洗鬼洗

有獨特既開法
毒撚先會識

我會禁實佢再MEET
咁就唔會有汁出到黎

日本d 設計真係好文明好細緻
東南亞啲包裝落後至少廿年

通常都係工人姐姐撈好曬先比我食

我都係

從未諗過

可以剪還可以剪
但絕對唔係一個user friendly 既設計
用家 以我為例
我多數用手撕開 但你知一定賴野
同會擠得唔夠乾淨
剪當然解決到呢個問題 但一樣覺得唔舒服
或者咁講
佢係唯一一款我整之前會因為包裝猶豫既公仔麵

咁你咪用鉸剪剪開3包, 再用手撕開佢

你用文具鋪做勞作果啲？

不銹鋼較剪

一睇就知你係新手

用陰力

心諗營多幾時出咗新嘢

好好食但呢樣真係幾煩
用較剪一定會整污糟跟住又要洗

bq1用開牙咬

咁都上熱門

我諗咗好諗咩係營多撈麵包 醬

心諗乜野麵包醬

正想問佢用「營多」撈邊隻牌子嘅麫包醬

識唔識用不推？
咁都上熱門？

呢個題目係值得上熱門

如果要用較剪去開
你又要用多左水同洗潔精去洗較剪
咁就証明唔係好嘅設計
點解要屌人唔識用較剪
唔係諗個包裝問題

應該係 笑撚死

好少入廚房？
呢個世界有樣野叫廚房鉸剪架細路

識唔識剪個口自己撕開，唔係下下都要剪到落底呀？

果個位會有漬，會生鏽變得好嘔心

不過我係小心用手拉開三個裂口，用筷子夾住推出黎，唔洗用剪

咁用刀囉

Agger但係真係好好食

以為營多出左撈麵味搽麵包既醬

所以通常叫老母煮

你連正字都唔打就咪撚話人懶啦

樓主可以試下成包麵就咁原包吞，咁就乜鳩都唔洗洗啦

港孩大個了？
鞋帶會綁嗎？

我諗緊咩 麵包醬

我睇到營多撈麵包....

買d 鋼水好d 既較剪la
廚房用，用貴d 既不銹鋼la

係咪得我一個認同樓主

我明樓主 每次食都真係好麻煩

真

唔認同既應該平時叫老母煮
唔覺麻煩

你老尾煮個麵又生銹又盛咁多嘢

請個廚師煮俾你食囉

用煮面啲滾水沖未得囉，
而且唔洗一刀切，
兩邊剪嗰缺口用手搣未得囉

啲on9仔唔明樓主意思

btw，g持樓豬

其實佢可以將個包裝整長啲
之前再打橫整個meet 位
咁就唔會整到手，而家用較剪剪都會泌哂啲汁出黎

每次剪完洗較剪是常識吧

未臭係，買把不銹鋼鉸剪未得囉

日本仔都整過包麻油變做 一粒波咁 , 一唧落去就係。

一齊send email過去反映啦
利申 營多中度成癮者 有時候想食唔想煮就落街去小食店買

樓主屬於弱勢社群confirm

弱勢
弱智

我睇咗啲咩

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

通常我會首先撕開黑色abc甜汁， 撕嗰陣時， 打斜少少， 咁樣會減少手指沾到甜汁， 之後到辣醬， 都係咁嘅方法， 最後就到包油， 唔會撕開油嗰包先， 因為有機會手指沾到油， 手指變得滋潤以及濕滑，難以撕開另外嗰兩包， 一陣連包粉同埋包脆卜卜都搣唔開，咁就好大件事㗎喇。

當然你係可以用較剪剪開佢， 正常方便快捷嘅手法都係咁，但打横一剪，手指沾到油以及油嘅機會比較高， 建議呢，就將個開三份完，之後剪個角仔，咁可以減少手指 中招， 如果再唔係怕煩嘅，就帶即棄膠手套。

不過用手指開嘅話，就係有呢啲咁嘅技巧，倒油嗰陣時唔好咁快搵隻手指嫰， 首先等佢頭嗰浸稀啲倒咗落去先， 再慢慢由上至下咁樣， 用指公及食指， 由上至下咁樣輕輕力嫰，將啡色部分嫩埋落去，咁樣係會乾淨啲。

通常我都係閪冧， 冇剪刀就用手指，手指有咪奶咗佢囉唔好嘥。

煮個麵嘅時間都夠你洗返乾淨把鉸剪啦
極度懷疑樓主平時唔做嘢

以為營多味嘅醬 茶麵包

食味精

夠晒油膩

弱智仔都要面既

好仆街

以為營多味既麵包醬

尋晚先食完
遇到樓主同一個問題
今日就有人開 po
食杯裝,乜都唔使洗,但要洗交剪

成個弱智兒童咁

同埋原本洗一樣 而加又要洗多樣

起碼都要轉獨立包裝
用手搣 搣完一格開下一格
隔離嗰格仲漏緊油

天才

一刀打橫剪開黑醬同辣醬 去到包油個位就唔剪開 淨係剪個小小既開口
之後唧晒d醬落去
最後揸住黑醬同辣醬既尾就輕鬆撕開包油

己經好比面
你睇下佢連洗較剪都覺得係高難度任務
仲唔識抹乾

笑撚到仆街 勞作呢個term太撚正

又一個
blame the victim例子

明明係個設計有問題, 就話個使用者唔識用其他方法解決。
如果設計係方便。就唔洗用到較剪或其他工具喇

依個真

小弟大大話話食咗廿年 唔覺得有咩問題喎

我會用離心機fing 到包醬側去一邊，再用鉸剪

Agger

打直剪就唔洗洗

我用叉篤爛包醬

我淨係覺得每次食營多都要好花心機

你學下中文先啦

其實整到可以手搣有幾難,,
整個牙口位
真係唔知佢諗乜

包醬真係好仆街

個重點根本唔係較剪，用較剪開邊個唔識

樓主係想講個設計有問題麻，唔係咩

我將佢剪翻分開幾包，再剪個位手撕

屌! 8蚊5個營多要求咪咁L高la

我用個碟裝住D包裝/鉸剪,食完先掉晒D包裝,然後入晒洗碗碟機馬上攪掂

fing d醬落底，剪高d，較剪唔會污糟

相反喜達好撕d 有預留位俾你 營多包油撕就爆油

睇到營多。撈。麵包

Agger樓主
所以一次過食五包當大餐
每次一包太煩了

慳成本 唔係你點食倒咁平既面

用較剪剪少少 再用手咪得 樓主冇腦

一直好想買呢d包裝嘅牛油
但係香港搵極都搵唔到

Agger 真係好煩 整到成手油淋淋

包埋餐具，包埋個口，嘴都唔洗抹

同意樓主 佢呢隻包裝真係我食過咁多面最黑人憎果包

新手
打直搣少少就可以唧出黎

兒子生性

洗把剪仲煩過洗我隻手

睇黎你都係唔明懶人既世界
不如算數啦好嘛?

我開左水龍頭 就咁拎把剪 剪幾下水就洗完

好多廚房較剪可以拆開洗㗎喎

食個麵都要求咁多
樓主都係出街食算啦

原來I'm not alone 哭能左

寫把較剪有幾麻煩？

以為營多出咗用來搽麵包嘅醬

個醬包遇熱會溶
不嬲都係連埋個麵淥
麵連湯一齊食
乜有人分開落架咩

因為佢個腦未用過

上次食營多
唔撚見左把餃剪

Same

我本來淨係洗一隻碗就完
無啦啦洗多對剪又拆又洗又成做乜
講真文明都係建基於個懶字
因為你懶得行所以有馬車 懶得養馬所以有汽車
點解要當唔方便係應份?
即食面果D包裝又唔見你拎對剪去開?
營多個包裝就係ON9 冇得拗

果包油d 渣成日沉底
明明果d 先係最香

咪係囉

一定冇double check自己打嘅字咁麻煩

麻煩過唔洗用已經叫麻煩
你問有幾麻煩有撚用咩

咁都懶你食撈麵王算啦

同你一樣

用念剪開

屌，我心諗無食一排，原來宜家營多咁勁出醬比人搽麵包

營多 撈 麵包醬

我用毛巾抹兩野
掛番係牆算數
留番比下一手洗

我望左幾次都係咁
一直思考咩叫麵包醬

左膠撚 唔識分食同識

有較剪冇得輸 通常我會三個醬位用打直剪個口仔 之後自己吱出嚟 較剪都得個頭有料 百潔布洗一洗搞掂

營多層油比一般厚好多試過冬天煮完，啲麵水食完凍左先倒，果層油厚L到

終於有人屌個包調味
好心佢分返開做4包啦

用完把野之後即棄囉

屌 之前仲俾人鬧整到周圍係 原來唔係得我一個係咁

我會3返開3包 每包就用較剪起側邊剪少少方便撕開 雖然麻煩d 但總好過整污糟既

有三款調味料嗰包可以V字型咁撕，最左邊嗰包由上而下撕，
中間嗰包由下而上撕，右邊嗰包由上而下撕，
小心啲撕嘅話係唔會有醬沾到隻手，
雖然用鉸剪係快啲，但係懶得洗

仲要剪完包漿會流到成手都係

用手襟再三隻醬都谷去一邊先，再用鉸剪剪冇醬個邊

不嬲都用較剪
還掂開包麵都係拎較剪開
用完掉係到浸水最尾一次過洗

呢排成日煮營多食，唔知點解食到覺得佢好臭

同感
不過冇去到令我放棄營多

好想佢出家庭裝既醬，用洗頭水d樽咁既大細

有啲on9仔為反而反，最搞笑串鳩我話請個廚師返來
喂大佬，我唔再食營多，唔代表自己唔整其他野食，我整出前一丁方便幾多，user friendly幾多，重點係兩者差唔多價錢，我做乜要玩鳩自己？
不過啲餃剪高手可能會引以為榮，用來打飛機

相比之下韓日有的醬包圓形開口，一扯就開到，絕對唔會整污糟手，真係無得彈。不過嚇走我的是營多的成份表

扔落洗碗機

我都諗咗好耐買唔買洗碗碟機其實得唔得㗎啫

真心 食得多已經識點開唔會整到手

岩岩食完我都屌左出聲

其實有方法手撕，而唔會整污糟手

利申十年食家

英雄所見樂瞳！
我都係咁撕嘅

7仔係用較剪

容我大膽講句, 所以點解呢個世界係蠢人多過聰明人
明明一個簡單設計就可以解決問題, 但班人仲要屌人懶 唔識用剪

放落搞拌機度
一野打爛去搞撚惦

天下武功唯快不破
用絞剪光速剪 就唔會沾污咗

標準答案：連袋食

請我ok?
港孩你食幾包幫你洗返咁多把

俾埋例子咩叫好嘅設計你地睇, 韓國炸醬麵包油係咁設計

我強烈建議你買番把廚房剪
唔好再用美勞剪黎剪食物包裝

咪撚煮啦

樓上話用較剪嗰班肯定係死港豬，唔識反抗，樣樣就晒政府，淨係諗到點樣苟且偷生，仲要以為自己好撚醒，笑返樓主，你哋同藍絲有乜分別？正垃圾，搬上大陸住啦，成班廢柴

樓主智力好趕客

係，成日成手係

睇錯營多 撈 麵包醬

same here

成個Po最垃圾係咪你？包麵都要剪開你不如斬撚咗隻手

緊係直播用煲食，淨係洗筷子同煲

接

上面笑樓主唔用較剪嘅你同藍絲廢老鬧依家啲後生仔唔捱得有乜分別？懶醒，成班食蕉啦

用工具慳力有咩問題
科技進步樣樣野都講緊愈慳功夫愈慳力愈好架la
出街要搭車係咪不如斬左隻腳佢

好專業,好有潮文嘅潛質

最弊人哋設計就係俾你用手搣你走去用較剪剪？仲要話慳力你連開包營多都無力唔好做人啦請問你係咪擰水樽要叫男仔擰嗰啲死姣婆港女？

好撚正
唔洗係到捽碟捽碗筷子
用完就咁擺落洗碗機，仲幫你吹乾，直接放返入櫃

Pull

營多成撚都係碎，一用力就爆啲碎出黎，我都係用鉸剪剪

冇錯 明明係設計問題 亦都係盤生意嘅vision問題

Btw終於有人提出

我以為得我一個咁諗

我都睇左麵包醬...以為新出用黎查麵包

唔好剪,同口咬穿佢,一啖麵一啖醬!

作為一個重度懶人 我係唔會俾佢整污糟自己隻手 加洗多樣嘢 通常咁樣每一邊撕之前推曬個邊d醬落下面先再撕就得

Vegemite?

營多撈麵包

用紙巾抹一抹咪得

仲難過抹精

食營多不嬲唔駛開包醬 成包掉落去一齊撈先最野味
渣ge

點解會咁
頭先我都係睇錯
但而家睇極都錯唔返
睇唔返麵包

面餅轉韓國即食麵真心滿分

係

用過就知

剪完油淋淋

你淨係用水沖搞唔掂

用手刷high到又要洗到手甩皮咁

屌你講到煮麵唔使洗煲嘅咩

叫開工人姐姐煮 冇呢個問題

屌你同我一樣

仲有啲盒裝炒麵都好正
倒水位同味粉包裝都有特登諗過

有時包蛋黃醬仲會附埋窿畀人直接唧一絲絲出黎
第一次見果陣真心嚇親

唔滿意就死返cctai啦
自己㩒入黎加hit rate就話人咁都上熱門

其實點解唔可以將包醬設計成包粉咁樣
一撕就開到

營多係撈麵

將d醬壓低，再快手剪
可以做到無漬

好耐冇見人寫麪包

同你一樣開法不過用剪
左手禁低d醬，一下剪落去，把鉸剪唔會污糟

用較剪輕鬆開到係一件事
但事實佢係反智

有冇你咁細枝？

弱智兒童？問媽咪拎錢去七仔買
有姐姐撈埋比你

你令我諗起羅洛亞·卓洛個D 動畫角色

why?未睇過

我會用較剪分開3包醬先
之後先至用手每包斜角撕開
小心啲就唔會整污糟手同較剪

如果包醬轉包裝 成本又加 到時貴左又屌

唔好搞咁多野喇
而家響街市買講緊仲係個幾銀紙一包
到時轉咗包裝又趁機加下價

今晚試吓

巴打咁都比你發現我

但係貼心設計先令你覺得食起上來好舒服

咁嘅post都值得上熱門咩

自己煮個味唔知點解同出面小食店係唔同d 出面個味好食d同冇咁易厭

新手先有呢個煩惱

同意

好撚弱智

樓主係時候買廚房鉸剪 咁就解決到你講既野 除非你覺得廚房鉸剪都唔應該洗

巴打好聰明

剪完即洗，洗完即抹乾

我用牙咬開個包裝，用口啜啲醬出嚟，再𠼱返落啲麵度

點解唔吞晒佢，再食埋個麵，係個胃到撈

因為

我唔鍾意丫

咁多人睇到麵包醬

媽咪會幫我洗

咩呀 嗰包防腐劑黎架 你做乜食

我次次都係用牙籤吉穿果三包嘢..

咁多人叫人用鉸剪
每一次把鉸剪都一定會全部都係油

我一開始以為得自己見到估唔到500幾人陪我一齊睇到麵包醬

所以我剪少少，
之後就用手搣。

當然首先係要將三包醬分開先。

剪少少開少少開再用手咪開到，邊個人叫你地剪埋入d醬度

學到野
封住d牙 咁就可以慳埋刷牙

完全一樣唔太複雜

當然都俾日本嗰啲麻煩啲啦。

呢個設計好似係澳洲佬發明拎黎食pie 點茄汁

炒面王

冇食好耐
肥撚到仆街

用鉸剪啦 洗一洗啫

600幾條盲撚 包括我

其實印撈有另一隻版本
辣椒醬變左辣粉,無左炸蔥頭
錫紙包：調味粉,辣粉
膠包：豬油,甜豉油
不過香港E加買唔到

群腳仔

Lmao

係咪得我係屋企開咩包裝都係用鉸剪同鎅刀？
開公仔麵又好，薯片包裝都好都唔會用手撕開
唔鐘意隻手掂到啲汁呀粉呀啲野，同埋唔鍾意啲包裝撕到一岩一忽，好唔順眼
所以營多個設計對我無影響。

你媽咪係林鄭月娥

可能有盲閪

你點知的

肥絲老師教返你
係鉸剪唔係餃剪

下次唔好錯啦

含完鳩硬sir佢話我知

我不嬲都係咁撕

但撕開個口太大就咇哂出嚟
撕太細就唧唔乾淨啲渣
好難拿捏
係咪我手藝差問題

保鮮紙頂住

我會用較剪剪個缺口
利申 晏晝先食完 搞到成手都係

營多撈麵包 正喎

諗緊係咪花生醬

弱智就唔好食嘢啦 叫你用把較剪都嫌麻煩
請工人煮俾你食啦少爺仔

宜家先發現原來咁多人係唔識剪

以為全世界得我咁諗

用鉸剪都好易整污糟手指

btw 有冇人篩極啲面都勁濕 唔識煮

IQ200

睇睇下個post係巴士道聞到陣撈麵味

Same 加上近排天氣凍 包油直頭凝固埋 重易啲開

高手

買把較剪淨係用嚟開營多
利申 嚴重營多癮君子

一樣會污糟

想問Ching買邊隻

慣咗嚕，熟能生巧。
不過要集中精神咁唧晒，係煩嘅。

你以為唔會污糟

以為有人加Nutella 落撈麪

想生cancer就食多D啦

毒性好強, 你睇近來有個post後生巴有腸can,,,,

幾蚊包都嫌三嫌四
駛唔駛送埋個即棄篩俾你
廢時又要洗個篩

我同樓豬都係咁諗

剪開包油dom左佢
用煮麵水撈

直接成包落水煮最方便

但包油啲渣出唔晒

高級食法

+1
啲醬掂到隻手會勁大味
食落覺得好香，但係聞落勁想嘔

屌我都係

彤彤好靚女

我睇錯花生醬心諗營多同花生醬關乜事

教精你地，用鉸剪剪三個可以撕開嘅位出黎

張圖已經沾左手

啲水好油㗎喎

lifehacker

覺唔覺喜達好食過營多

出到㗎，畀啲掙扎！

認同樓主，夜晚屋企煮丁會直接用煲食，只洗煲加一對筷子。。。。

我會用筷子夾佢出嚟

屌你老母唔通公仔麵又十幾蚊包呀
Short撚上腦呀你老母
個設計明明有問題 你唔係去改善設計而係響到講價錢
改一改個包裝要洗幾千萬呀定會地球滅絕呀on99

我係消費者 我比錢 佢設計得咁柒 我唔食 就係咁
你咁撚鍾意護主去印尼幫佢個老細含7啦含撚狗

營多杯麵最好

落粉 落醬
倒返轉落埋另一邊醬
唔沾手 完

同我一樣我以為得我一個懶得洗手所以咁做

使撚咁麻煩 用你枝纖 一下就穿啦

SAme

其實我喺熱門見到個標題
本身無乜興趣想入黎
但望左個標題，諗左一陣都唔明咩叫麵包醬先忍唔住入

我會雪到包醬結冰先剪，再加熱溶醬，未試過出事完美

發覺呢隻辣味冇原味咁好食

煮完又要食食完又要屙 咁麻煩死撚左去算啦，咁都熱門

我一開始以為得自己見到估唔到1000人陪我一齊睇到麵包醬

有次一開醬個包裝，成pat醬整咗落隻手到 最後我索性用手撈咗佢
利申：手已洗